覺唔覺創意台好似赫夫帕夫

講埋啲無聊野 高不成低不就
又唔似cc台啲精英份子
又無波台個啲咁熱愛運動
又唔似畜牲台個啲有自己興趣

日日剩係上連登鳩up有無創意台手捉有同感

無左爆裂鼻毛真拳3已經無睇落去嘅意義